有冇人屋企曾經有過鬼？

我都幾肯定屋企以前有隻鬼

嗰陣差唔多隔幾日夜晚都比鬼壓 有時好似聽到佢講嘢 但又唔知佢up 乜
有次甚至feel到有野吹我頭髮 輕輕摸我耳仔
(嗰陣秋天 冇開冷氣風扇 都冇開窗)

又有次瞓瞓下覺 比嘢捉住左腳踝
諗住大聲尖叫 等屋企人留意到我 但喉嚨淨係發出到好細聲嘅氣音

另外屋企又會間唔時唔見野 多數揾哂成間屋之後 過幾日就會係當眼處出現翻

同埋屋企有鬼嗰段日子 我又真係事事唔順意

不過過左差唔多半年 隻鬼應該走左 生活一切又正常翻

我

瀨過

同樓主一樣情況

不過係隻衰貓夜媽媽攪住我

鬼佬

你老婆壓住你咋？

會唔會係你事事唔順意壓力大先鬼壓床呀

窮鬼計唔計?

俾鬼砸係假既...同鬼冇關

利申：近排撞完...

我以前同老豆老母住果陣經歷同你都係一樣 最撚猛係隻腳比隻野抽起左 但係隻屋好旺我老豆，隻野裝修左之後就走左

唔係

試過細個訓教
訓訓下發現有個細佬係我隔離
先前已經日日比鬼壓
有時唔係信呢d野
但屋企人曾經落過小朋友
然後為左解因去左助養小朋友
最後平平安安

在你的唱機放低唱片是我

但我細個冇試過比鬼壓

More details

發夢有大波女鬼採陽補陰

有。幸好冇害我地。

以前冇端端比生勾勾人害都遇過。撞到應一應。

以前住長沙灣唐樓，d吊扇我地關左無啦啦開返

我同家姐以前唔識世界，日日係度笑尻把自己開既吊扇

同樓主經歷差不多
屋企人落過仔
我童年幸福快樂無壓力，但由小學開始晚晚俾鬼壓，直到上大學先停左
有一次貪玩對住張床講如果有鬼，今晚上來搵我
點知當晚瞓瞓下就有隻手好大力捉住我隻腳，我醒左想睇下隻手點樣，但我一起身佢就即刻縮左手，完全睇唔到係咩樣
之後仲係屋企聽到女人聲叫我，但唔係阿媽叫我
到中學買左相機係屋企試機，去到我間房一影就hang機，其他房無事，我死唔信邪係都要影，試左好幾次，影到張相入面有件衫遮左一半畫面，但件衫好清楚係粉紅色綿納，連佢格仔紋同車線位都影得好清楚，但件衫唔屬於我屋企，而且果時係夏天

隻貓責撚住你

師傅話過要幫屋企人積福
落仔聽講係唔太好

屋企人去咗旅行（11月左右） 得我一個一屋企
我習慣瞓覺一定要蓋被 夏天熱到hihi都要攬住條被瞓
有晚瞓瞓下被風吹醒咗
以為自己踢開咗條被 伸手去摸條被但係摸唔到
坐起身之後發現 條被摺得好整齊咁放係床尾 我對腳責住咗條被

會唔會係屋企開咗窗有對流 所以啲風吹郁個風扇？

郁到真係好似開左風扇咁，唔係輕輕咁郁

諗起都毛管棟